代班廢老問: 年輕人，我地可以幫到啲乜?

利申: 出過錢幫義士買gear，買鹽水，義載，但仍覺未夠

而身邊仍然有好多同事朋友想為年輕人做啲野

請問你地，我地仲可以做啲乜

入機場

有和理非既遊行就盡出
幫手文宣其他廢老

好多謝你地啊，而家就係818企岀來啦！

去機場
去曬每一個和理非遊行集會
用人數話比前線義士知佢地有咁多人撐佢地

入機場要你企或者坐都唔肯 如果係 你無資格問可以幫到D乜 因為你無盡力過去幫

五大訴求 缺一不可

幫手屌醒身邊仍然未肯醒嘅人

2$ 入機場

818

sorry ! 我寫錯，我有排未夠資格拎長者優惠

知道

買水買嘢好其次
如果想為年輕人做嘢嘅
請幫手處理其他深藍廢老
年輕人好難同佢地持老賣老對罵
一郁手嘅話，擋佢又話你欺負老人家
唔擋嘅又話你垃圾
唯有靠支持年輕人嘅長輩們幫手頂住呢班深藍廢老

係，sorry

其實識咁諗已經唔算廢

銀髮族好應該日日入機場 最多機鐵我地眾籌比佢地

機鐵都可以2蚊？

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

幫手宣傳

好多中立派都唔知真相

最大幫助:文宣
share返d正確知識比佢地
裝now, 邀請佢地一齊睇now打牙骹
教佢地係屋企用rthk睇示威直播

盡量拉人去和理非遊行, 現場係一個好好既震撼教育;

飲茶果陣說下D其他廢老, 你地講一句好過我地講一千句

去機場
遊行
帶物資比前線
買gear

文宣﹑去機場﹑去818

唔好用自己標準去衡量其他人啦...有心幫有心支持已經可以做到好多別
有幕前都要有幕後嘛

1. 每日放工入機場
2. 準備定少少入左錢既八達通
3. 說服身邊中立既朋友加入行動

其實我只係廢中
我身邊既廢老都已經被我同化晒
但深藍果班真係好惡攪
拗到反枱，有啲退埋群
最後妥協只做到見面時不談政治

8.18行出黎，100%和理非

8.18可以再次過百萬人行出黎已經係對我地最大嘅支持

義載，捐錢？

基本:
1. 出席所有和理非集會
2. 唔好同勇武前線割蓆
做到呢兩樣已經好好

進階:
1. 課金支持612基金, 星火, 立場新聞, 香港獨立傳媒, 蘋果日報, Hong Kong Free Press...
2. 裝自由飾, 只幫襯良心商店
3. 購買/ 運送物資
4. 網上facebook/ig/twitter comments 支持示威者, 同人解釋你嘅理據

一定會

都有

816
禁錢出黎

1.游行
2.文宣改變自私撚、中立撚

$2到東涌 轉S1

2 3 4 有做
爭1

入機場囉
次次行動就勇武做曬
大佬 好難唔攰

拎晒銀行的錢換美金放係屋企

強姦金已轉晒北美
存款已經無放支那銀行
只在恒生，渣打

恒生，渣打都要禁呀

廢老圍狗屋會唔會放催淚

有心支持唔會問得出呢個問題掛
1) 入機場支持會唔識?
2) 同身邊朋友做文宣唔識?
3) 印文宣野
求其諗都一大堆 我只係想講你有心去幫 唔洗講好多野都會自動波去做
兄弟爬山各自努力 要做到係好難 如果我語氣差令大家誤會 我會講對唔住

深藍廢老要割就割啦，遲早戰場上見
只不過真係要靠你地去保護班後生

今日同聽日入機場，留意818遊行

818，

推

叫d深藍朋友唔好傳咁多fake new
比布袋彈爆眼都可以講到比鋼珠射，
做連儂牆都係一個好有用既野，有時發完夢見到有老人家睇連儂牆其實幾欣惠

我都想知我哋呢班廢中廢老可以做到啲乜
雖然唔敢講次次游行都有去
但係都有好多有去到
唯獨上咗年紀體力欠佳
真係上唔到前線

818香港人曬冷

幫手印下文宣，學生冇咩錢用學校Print Quota印黑白咋

印完畀啲學生派下，自己派埋一份都得

痴啲行動文宣喺連儂牆，好多冇上網/唔上連登嘅人真係唔知幾時有行動

有時你覺得理所當然既野其實都唔係個個知或者知得晒
所以需要你地大力鞭策我地呢班廢中/老

入機場！
你地車錢平，入去又唔曬有冷氣，
可以充撐場面。

銀行唔好用中資

用自己既力量宣傳俾更多人聽

幫手print野啦 好多學生願意派 奈何真係唔夠錢印

禁錢
文宣廢老

遊行靜坐集會

你地講一句好過後生仔講十句
請幫手澄清藍絲GRP D FAKE NEWS

絕對好重要！

幫手去影響班老人家跟住落嚟D嘅投票意向！真係絕對影響香港未來幾年嘅局勢發展！

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

你仲好意思話自己係廢老

和理非時企出嚟

一齊文宣

利申: 廢中

呢幾日入機場
星期五攬炒集會
八一八民陣大遊行

我哋最需要嘅物資由六一二開始都係得一樣，就係「你」！

你比稿我，我去print
或者我比錢你幫我print

留tg 定點

1）入機場
2）將所有資金從銀行股票提走

上文宣TG Channel 拎圖印就得

唔使畀錢我，自己揀完圖去印，落場畀大家就得，會有人幫手分發

多謝你幫手

1. 放工入機場
2. 宣傳文宣/反擊對方fake news

sorry咯! 我係廢中

開公司，等佢地出黎幫佢地

和理非入機場，等勇武可以休息下

坐下 涼下冷氣就得

買機場飛

幫手同身邊人講下真相就夠

班真廢老 當後生係原罪 講唔入耳

點幫? 請佢地定點?
例如補習社?係咪

行出嚟
有唔少中年兄弟會幫前線叫人唔好影相
中老年人同返中老年人傾會大說服力好多
義士比人鬧又可以出嚟調停

各位買鹽水要買散裝細支裝呀，大裝果啲一開就要用哂，開過就唔敢再用嫁啦。

其實香城人要軍火
不過唔俾隨隨便便就買到
犯法心理關口又好多人過唔到

利申大家唔好做犯法嘢

行出黎

瘋狂文宣 感染其他人
去每一個集會

樓豬連去機場咁簡單都唔願做
學人講想幫手

ok ar!
交比我

818唔該企出黎

8.18出黎遊行

818 見，
追究 612,721,811

有和理非嘅集會就去啦

8.18 如真比200萬人多，警察肯定冇晒士氣

818全民哂冷！

721 811

得閒咪入嚟機場涼下冷氣囉，又舒服又盛

機場巴士係咪無兩蚊優惠

唔好使錢
選用一間好d嘅銀行
要使錢嘅生活揀間好d嘅商戶

唔係個個想拋頭露面
大人有好多束縛好多包袱
對唔住

同埋不斷做文宣

捐錢文宣同身邊既一輩傾

扮做廢老
瘋狂洗其他老人家嘅腦

後生仔好難做啲咁嘅嘢

機場

義載可以

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

幫拖勸下班藍絲唔好咁痴線竟夠！

唔好打擊已經好幫忙
想再幫多D，就做野果時分清是非黑白

已經有做
其實唔算洗
係以理服衆

幫手嗌散水

會

好怕比人叫散水撚

出黎啦

深籃真係勸唔到

唔好問人做到啲乜
試下問自己可以做啲乜

可能未必做到行上前線
但你可以
岀席集會遊行
幫手貼連儂牆
幫手向街坊宣傳
幫手買物資

仲可以幫手入機場

出埋黎幫手坐最好 要比媒體知道唔係得後生仔支撐呢場運動

知，希望收集多啲意見
分享比身邊有心既廢中老知
比佢地有參與機會

好簡單 以理說服身邊嘅人

818 出晒黎!!!!
我要300萬人!

入機場啊

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

除左遊行集會可以加入文宣行列，更甚自組一d 街坊會，關心社會議題
我地跟單一議題都死死下，立會同行會開始之後，政府開N條戰線
需要廢老守後門，我地唔想好似中環割地咁被人偷雞啦。

樓上講得岩，文宣比同年齡層既人好重要

唔洗怕羞，鳩send文宣圖就岩

入機場涼冷氣，呢度有嘢食有水飲

優先請佢地就夠

818民陣遊行，希望見到你

[緊急分析]法！不！責！眾！

多多出席和理非活動，表達對我地既支持；如果要番工既就收工去/Weekend去

多謝你地呀，大家一齊努力

會盡力朝呢個方向

唔該去機場 支持佢地

入下機場嘆冷氣
有錢出錢
有gear出gear
有遊行就去下

幫手做街坊屌狗

教育身邊的老人家
你講一句好過我講十句

a車好似冇2蚊優惠

幫下手係同年齡層做文宣
和理非活動出去支持下

幫手同其他普通少少，有返少少良知既藍絲文宣

佢地先入為主

你講一句好過我地講一千句

1. 幫手澄請藍絲間流傳既fake news廢老父母唔會信我地 只會信佢班老友記
2. 幫手share 文宣同真實新聞
3. 參與和平集會
4. 係街見到年輕人貼緊牆可以停低睇下 等佢地知你支持佢地 如果許可可以幫手貼下
5. 假設有不合作運動 年輕人被人屌果時 可以幫手出聲屌返佢地轉頭

好人一生平安

幫你跳閘

感化自己身邊啲廢老

可以做和理非
經濟能力許可嘅話可以買豬嘴、貴少少嘅護目鏡俾我哋
拎去物資站就ok

幫手sd文宣圖俾身邊嘅朋友

呢個真係好緊要

你講一句好過我地講十句

818大遊行

有, 做緊

收到

幫手向你身邊同齡人宣傳

而家係佢地share 番轉頭比我睇

去機場

飲茶果陣屌黑警同林鄭老母幫帶風向

滲透藍絲！人人有責呀！由你父母開始做起
矯正佢地接收既資訊來源

FB拯救藍絲阿爸阿媽及佢地嘅藍絲親戚朋友大行動

最重要係以同年齡人去做文宣
講衰d就係老屎忽唔肯聽後生仔講

咪屌啦, 鼓勵下出多啲咪得囉
每個入爬山方式唔一樣

飲茶個陣多D同隔離枱廢老傾計
不過小心激到爆血管

身體力行
有和理非遊行盡出
多啲提醒身邊人
令更多人加入我地

而家買呢類物資同運送有無風險?

機場
818

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

入機場！

幫手諗同share文宣
真係好缺對癈老藍絲有效文宣

816撳爆佢/全部變一張本票

企出黎

幫手印下貼紙 poster postcard 向世界宣揚反佔中

參與和理非行動！
入機場

啲空閒時間多啲去和你非集會
同後生分享下睇法同鼓勵下啲後生

文宣
屋企，辦公室，娛樂場所等🤗

Push

本票? 有用?

和理非必須一呼百應去集會

有阿 寫左本票既錢 銀行係唔可以動用!

我已經日日單挑一群藍絲地盤佬
好攰

真係幫手坐機場
而家機場得返班後生嘅，要返工嘅尋日頂左日今日都要去返
真係無經濟壓力出機場坐下幫手充撐下人頭係好有用

去盡每個和理非集會/遊行
Share文宣/新聞比身邊人
捐錢比星火 立場同612基金
簽網上聯署
捐錢聯署（睇清楚先好捐 好多假聯署）
護送仔女番屋企
做街坊落街幫手屌警犬/圍亂放警犬入黎既保安

你明白事理就已經唔算係廢佬架啦
幫手同啲其他容易受人影響嘅老人家解釋返
畢竟相同年齡層講嘅嘢容易入耳啲
最緊要係拉攏多啲人營造民意

一齊跳

每次遊行同佔領都出嚟
捐助612基金
落區宣傳
上連登發表意見

推動輿論，解鎖技能樹

尤其喺家庭群組，宣揚使用高級魔法嘅正當性。

動員你地私家車主交通力量，癱瘓機場貨運站

sor 完全唔明
可否講得白啲

機場 同月818

我無咁大動員能力
請問有無谷可以參與

其實尋日都有好多師奶亞叔去機場，佢哋都係睇facebook見到有活動就join.所以fb嘅群組都幾有用

而家話就話出核彈都唔割，但一出雞尾酒（講緊大規模使用），一定走一大班淺黃、長者，如果有佢哋相近程度嘅人打定底，講多啲掟磚小兒科，雞尾酒無問題等等，會幫助好大。

routine: 入機場
next action: 818塞爆港島

Stay togethet

明

飲茶嗰陣同啲深藍開城市論壇

有無邊間相熟良心印刷鋪可介紹
無既話我自己揾